環保撚生子女是否違反邏輯？

明明人類破壞地球，仲生？